意大利人真係咁奶共?

有冇人知

真
你喺Twitter search Grazie china 就知